【起大量公屋及萬億填海、中環妖道、鳩鐵、趕豬牛大橋、屎渠中心、閪狗文化區、蹂躪碼頭、港鐵失踪缐、衹有兩個目的！】

【起大量公屋及萬億填海、中環妖道、鳩鐵、趕豬牛大橋、屎渠中心、閪狗文化區、蹂躪碼頭、港鐵失踪缐、衹有兩個目的！】
第一，就係利用呢啲大白象工程圖利大陸政府及貪官同埋吸乾香港嘅財政儲備。 第二，就係利用呢啲大白象工程協助大陸人加快侵略香港。

大陸人嘅所謂國家統一嘅意義，其實就係落後貧瘠嘅北方不斷掠奪和剝削東南沿海發達地區～尤其是香港而已！
幾千年來，大陸人嘅所謂國家統一，其實就是兩河流域的北方人對長江以南的南方人赤裸裸的侵略行為。

大家看廣東；尤其是深圳就明白了，四十年前由幾萬人口的深圳，由北方經過不斷的大量殖民，變成了現在99％都是北方人的超級大城市，擁有接近2000萬人口的深圳，變成了一個地理位置在南方的北方城市，北方人跑來南方掠奪土地及資源，大量殖入北方垃圾人口，美其名是發展國家，〈為什麼北方人不在自己的土地上發展，偏要跑去人家南方人的土地上發展？〉實為製造環境污染，利用南方人的土地和資源餵養北方的垃圾人口。

同樣，大陸對香港的侵略行為已經展開了二十幾年，以每年15％的速度；以大陸人〈尤其是講普通話的北方人〉把原本香港的人口不斷溝淡，最終香港人就像深圳原居民一樣；漸漸變成極少數；甚至被滅絕。

大陸不斷排放垃圾人口嚟香港，目標非常清晰，除了將它本身的貧窮問題轉嫁給香港；以這些低劣人口掠奪香港的財富，就係要種族清洗香港，不斷溝淡及迫走香港原來的本土人口。如果你係真香港人，又冇本事移民，又唔想舔共求存，你一定要起來反抗，否則你嘅下一代真係屎都冇得食！

香港人真忍夠了，大家理應起來反抗，發動全民抗稅，全民罷稅，呢個仆街政府唔下臺道歉，全港市民絕對唔再交稅！

>中環妖道
>港鐵失踪缐